解夢撚入 蕩氣迴腸既一個夢

訓晚訓教 , 一入夢就知道屋外面一堆人拎曬刀諗住黎砍我

我同幾個兄弟就一人拎住幾把刀諗住係山坡上面一路殺落去

果幾個兄弟係睇唔到樣既 , 只係感覺上面係幾個 , 實際上唔知人數

跟住我大叫左一句 , 我帶你地殺出去 !!!!

跟住就拎起四把刀殺左落山 , 沿途一路殺一路殺

有幾位兄弟慢慢頂唔順俾人劈死左 ,而我就劈左一段時間之後去到個平地

一個類似廣場既地方 , 前面仲有一堆人 , 個心諗住過到呢關既話就安全

跟住感覺到格離得返一個兄弟 , 就大叫 '' 殺過去 '' , 就衝左過去

但係好唔好彩我果個兄弟唔夠打 , 衝唔過呢個人浪

跟住我就拖住佢條屍一路幫佢擋刀一路殺 , 行左陣之後終於到左好似L4D既 安全區

係夢入面既感覺係我地既同盟黎 , 一見到我就問我 , ''發生左咩事呀你''

''快D過黎'' 果陣我極速咁走左過去 , 之後發現自己隻手差唔多已經甩左

我大叫一聲 , 訓左係床上面 , 佢地開始幫我做手術駁返隻手 ,

同時間都話俾我知派左人去覆焯 , 最後佢俾左份名單我 , 係兄弟D名再加埋佢地點死

但係因為之傷心所以睇唔到黎醒左

想問下咁多位手足呢個夢既咩意思

樓主可以升中二
唔洗留級

好撚中二

發夢我想 ?

潛意識嘅野...

日有所思...

依排同D朋友疏離咗？

點解記得咁清楚

係咪掛住以前同fd奮鬥嘅回憶

最離譜系嚿大腸，完全冇通乾淨，重有嚿屎，你有冇搞錯